侵侵會唔會俾人告叛國罪？

個4條人命對家一定會入侵侵數

唔想睇到侵侵坐監

留名反cup煮9死班左膠

留案底會令人生變得更精彩

而家仲要死多咗個黑警，民主左膠今次一定死咬住侵侵唔放

維尼今鋪好絕
想煮死侵侵

宜家增加多1人
係popo
總共5條人命

今次真係好大鑊

今次仲大鑊過水門事件

Cnn fake new黎

咁都仲有4條人命，今次侵侵真係一身蟻

會唔會變美國版陳水扁？

但今次唔係貪污咁簡單，4條人命分分鐘要坐終身